香港人歸英之後，好唔好改姓香

好多姓原本都係來自封地，將來歸英之後，Family name 改做HongKong ，例如my name is HongKong , James Hongkong.
或者
Hi everyone , this is HongKong , boris Hongkong

全部改姓香港啦不如
全民hongkonger

無錯，將來英國一聽過姓就知係香港人

香樹輝講兩句

middle name

到時港女，sorry，係香女，咪照食洋腸唔食香腸

真心,香腸太細條

你絲定gay?

TB

姓習